星期一減倉定撈底

好想Tesla全倉，del app算啦，唔識玩

尋晚都彈唔起清啦有排跌

不願面對

成日諗有排跌、之前試過啦，最後反而高追先入翻，仲衰

唔認輸就撈底，認輸就買第二隻

大市高位都跌咗差唔多一成
買佢係小型回調嘅咪開始分注撈
買佢係大回甚至轉熊嘅咪清

星期一爆升

總覺得沒咁易股災，小回再上似啲

無膽咪全倉spy
反正tsla都係佢入面

all in

等600加注

星期1彈 星期2跌你仲撚驚

想入但無錢

減倉

Cash out 啦
跌市搵股short

升市先坐

琴日回落得果少少，個勢係點都升穿架啦

撈底啦，美國岩岩先通過經濟刺激計劃

下星期會撈
我50%tsla 50%cash

普遍大家認為price in 左？

呢句真，如果星期一再大跌咁就崩了

清倉等跌多d再入

標準答案一定係分注撈

今次好明顯唔係熊巿 而係一個深度調整

參考過往經歷 深度調整一線科技股最深可以調整40%

但如果只係中度調整 回落20-30%其實好足夠

所以你每隻自己計下數

唔好簡單聽人講去判斷仲有得跌定係已經見底

如果有隻野已經跌咗20%-25%

我自己就覺得可以開始入

錢永遠搵唔晒 無可能捉到最低個點

入咗再跌空間有限 有數得計 就ok

(以上分析只限質素最高科技股 妖股就算尻數喇 因為每個週期可能都會炒唔同野 妖股係唔會穿超週期)

個個都咁諗時，彈多兩下三下，就會高追多，試過太多次了

我都這諗，正常Tesla真係5字咩

Tesla$900計已跌30%，理論輸機會極少

其實yield 一路都升

股巿一路都係升

1.5% 係有象徵意義

但似乎係借口 take profit 更多

個股巿某程度都 price in 咗會上 2%

我睇會一直跌落底

有冇Priced in 左 個個唔同睇法
你自己可以起個model估下值

5字可能有 但應該得幾秒 一5字全世界孖住入

利申9UP
其實上年尾開始 升得咁急 回下都合理
大戶調倉 + 散戶PANIC SELL + 獲利回吐 全部加埋一齊跌

要一落到底

最少真係要有信貸危機 金融危機 呢類系統性風險 先會發生

即係連舊經濟股都要一齊仆

其實話股災啲人可唔可以解釋下點解會睇淡2021年

真 除非儲聯局出手

印度神童

警世提示-提大家摶反彈唔好心雄

淨計指數，納指回左10%，道指得果幾％
唔好話大回，小回都未稱得上啦

班友多數係新手

除非確信債息上2.5-3.0%

否則熊條毛咩

窮撚表試tsla每跌100溝一股
5字頭開始溝2股

肯定唔係panic sell
panic sell 可以有兩日大v 返轉頭咩
衝入場接貨就有機

同你策略一樣，我係止賺撈底

其實止賺止蝕係同一套野

賺咗返黎既就係你既錢

其實好多科技股都跌番去上年12月果個價

660鐵底

Tsla, 每跌10%加一注，SH

有排插

呢啲嘢要出現咗先有得馬後炮

咁都叫panic sell...

快啲走呀

股市既野
個個都吹大跌既時候反而唔會跌